【多圖】Rose Ma內衣相曬驕人身形 網民大讚：完美示範

「電競女神」馬俊怡（Rose Ma）憑着火辣身材深受網民喜愛，IG擁有超過16萬粉絲，她亦非常識做經常大派福利。今日（13/8），她在IG一連上載了7張內衣靚相，並留言寫着：「做女仔要學識保護自己身體真係好重要！講緊係保護胸部健康呀！」

Rose Ma穿上數款內衣，大曬纖腰及驕人身形。三種顏色的內衣展現出不同風格，她擺出不同Cute爆的甫士，網民當然非常受落，紛紛大讚：「完美示範內衣」、「睇到我面紅」。

Fuck you

勁能正

好似肥咗咁多

勁想屌

Hi

條女真係好撚正
大波長腳又白滑又夠高

等睇素顏圖

執左相都咁

老雞係冇人要的

我其實唔明點解咁多人鍾意J rose ma
我覺得佢嗰種樣係appealing 多過靚

即係個樣多多少少夾雜著masculinity

對波ok
落咗妝蒙頭入閘

臭雞
不了

話佢似明日花嗰d柒頭欠明日花一個道歉

係咪電子雞？定其他野

條友次次啲相好正
但係真人就差好遠
攝影師credited

有奶便是娘

完美水桶

見到個樣都J唔落啦

瘦左之前穿褲成舊肥膏凸出來

好撚正

社運先鋒

收左幾錢

睇黎瘦唔到了

出寫真未呀?出立即買50本派街坊

其實冇咩特別
同日本啲水著真係差幾皮

個樣唔同咗嘅
不過對奶真係好正

對奶攝咗幾多嘢同縮肚影相

出左了..上jdaily 睇

書展見過一次真人
肥到完全認唔到

入黎見到頭十個回覆，我以為我入錯post, 打手會唔會太快，分散少少效果會好d

btw, 一餐兩餐都j 得過

佢同街霸條仔點

肥閪

好似老咗

好撚大

電子雞 不了

呢種少少肥先正

散左應該好耐喇

依家有少少樣 識打機既就叫電競女神

你肯定？

真人都幾好啊 係啲活動見過

連登仔話人係雞但係又屌唔到

幾好肉

邊撚到肥

相由心生 一睇就知是非精八婆

屎家軍既屎炮車

變咗佩南

up乜柒啊

好想同佢交流切磋

屎家嘅人不了

條阿婆底褲

全新招式？～

勁靚

電子雞媽媽san，屎家軍參謀

P圖大師想識

佢真係好撚醜樣

G

似hani

不了

以前1800 1Q

發覺呢到好多 ching J 開屎

咁多靚女唔開post 開呢d 咁既料

係啲event見過一次真人，真係嚇死人。。。網上啲圖既5成都無

比條屎屌過不了.... 好臭

內衣？

完美示範photoshop

唔知點解真人睇落去好大嚿
係咪因為胸大件衫唔夠修身呢？

我都見過佢一次覺得好大舊，個胭脂好紅

俾舊屎當雞咁屌既感覺係點

佢第一張條眼紋深到呢

次次都唔同樣既...

慕容踢爆 偽黃女神Rose ma與 偽黃支那淘寶代言人屎家軍

係咪得我覺得佢肥腫難分

腰力好夠

總之係黃就撐

巴斯光年胡迪

Ching慣左係歌連臣角屌屍骨？

利申 覺得佢好索 以前既佢

屎萊姆老婆原來仲有拍片

臭西不了

你返越南食屎啦!

小小肥先正

想屌到佢懶屎

化妝頭髮都可以影響，巴打你唔識化妝

閪女人

cap最醜一刻無咩意思除非佢每一刻都係呢個樣

臭雞一隻

不如買500份 蘋果派街坊 好過比女權西

Code?

真人靚啲
Jed

對友蛇失望

架坦克車p左幾耐

unlike數客觀顯示現實

善用不推文

電莖臭g 個性格閪撚到

好攬到癲

馬戲團臀長

屎家軍第一代物化電莖雞上線了

好心啦

無一張相見到佢粗壯嘅小腿

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔高登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
Anjaylia又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d高登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係高登同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

算9數啦，依家啲相全9部都係P出嚟㗎啦，
未見過真人唔好諗咁多啦，唔好俾機會啲港女上位，咁只會令港男嘅價值貶到一文不值

想後入屌到佢哎救命

啲人J 佢小肥掛

真人真係好恐怖

好能大波
幾錢晚

可能換左醫生，跟唔番之前本既進度

比d例子你睇啦，化妝可以好勁，唔識野

Masculine先正知性成熟 好多鬼妹明星都係因為夠musculine先紅

some of them are. That's partly valid.

電競雞，咩形象都係洗唔甩陣雞味

屌 咁你就唔好用呢個做原因啦戇鳩仔又要學人拋書包 嗱

你唔好諗住俾啲極端例子我呀嗱

It's like golden ratio and beautiful face

Golden ratio doesn't always stand next to the standard of beauty.

咁你就戇鳩啦

你依家係講緊因為夾雜masculinity 所以唔靚

呢句Statement係100%錯

唔好乘機拉埋黃金比例嚟到講因為我熟過你

水桶

令到仆街又大波

Analyse my sentence structure.

I meant no offense to her beauty that other admires
however, to me she's appealing.
Not my type

個樣唔得，但呢啲你有錢就有

兒登仔識閪咩
呢款女不知幾好屌
又啪啪聲

佢個樣好女人

佢自己講姐

個人認為佢同坤哥真係好似

想屌佢肥鮑魚

我屌晒你地個份 咁都唔正？

要洗眼

佢真人係咪好肥？我記佢腳好粗

個樣不了

想屌

呢個世界女人妝前妝後都係唔同樣，好出奇咩

網上睇佢以為係靚女 見到真人之後就bye-bye

司從夾帶眼光差左，最失敗的一次投資

唔係啊婆底褲款嘅話好撚正

呢隻野又想點

所以化妝真係好戇鳩簡直係欺騙

欺騙師

佢粒鼻屎永遠都係嗰個位

肥雞

電子臭雞

邊個黎？

即係男人樣囉
同立腸蛆蛆一樣

muscular先紅

打手到呢

大份到仆街 個膊頭肥屍大隻

拉

呢堆寫真圖唔撚P過哂先出街咩
咪玩啦 瘦？

屎家軍
不了

呢個身型先係最撚正

咁對比好撚似

真人塊面方到minecraft 咁

反駁咗果位新世界之神未？

個樣又變？？？

j 假圖班係傻閪

Anatomically, male and female can be differentiated.
From Head to toes.

however masculinity can make one sex share another feature from the opposite, like female shares with male, vice versa.

後生版胡孟青咁

呢啲有肉地
唔使就住就住
仲正呀

塊面粒八婆墨真係核突到暈，仲要無下爬，樣又似男人，個人又肥腫難分

肥婆波
所以點都唔練瘦，會收波

點解又唔撚同左樣

咁似大波版微辣家姐

唯一選擇 瘦面神針 肉毒桿菌要靚唔要命呀喂

比屎萊姆玩到黑晒

臭雞，屎家軍，賣肉臭西

見到d打手話係化妝叻
笑撚死
人造軍妓馬

街市阿嬸咁

漏左個金魚b呀

蘋果奴妹呢？

d打手唔識做
諗住頭一頁都係正皮就可以洗底冇人再屌鳩隻臭雞

呢隻野右邊面係咪唔見得人?

佢真心樣衰

佢條仔戴左綠帽未？

女神黎架
冇整容冇整波

都成27歲 仲係到賣肉 塊閪都比人屌到鬆哂
唯有揾打手幫手宣傳下
唔係過多幾年都冇人會記得佢依條電子雞

點解冇人講個頭好唔掂

真係正
屌一世都願

玫瑰馬戲團

網民大讚？
邊撚到讚啊？睇吓！睇吓！邊撚度讚啊DLLM

垃圾屎家軍圍爐就有

個個做雞都想從良

老喇

唔係好睇得明你個例子

G!臭G！

評論d相會比偽女權圍攻,不了

係咪得我一個覺得佢係想整到宮脇咲良咁

肉地系既頂點

整咗容

可唔可以真人跟返貼D自己個Photoshop效果整呀?? 唔好好似金拱門咁 D廣告同實物差咁~遠啦

仲有隻鹿同個fufu，三隻賣相雞

真人好大隻 隻腳粗到一腳踢撚死人
同埋佢粒墨真係好反胃 佢個樣唔係樣衰 係嘔心

依家明日花都整到好柒

睇負評知咩料

是

收皮啦臭雞

就快生

有幾迷人。。。

個樣又唔同左

冇評論呀
貼下整容前後 ps前後既分別咋嘛